0027 銀娛

屌你老味 上個月差過預期又跌 今個月好過預期又屌
己經落後左恆指好撚耐啦 咩撚屌

今個月好過預期又跌

37上到47仲想點呀

金沙賺錢多過qq都唔升啦 垃圾

金沙市值大姐 27增長好好多

屌 完全明白樓主感受
我重貨銀娛
佢而家乜撚都跌

聽日出成續表

再溝

揸左隻輪
等爆升

呢期打個風都可以比人質低個價
死都唔放 我均價47 渣左半年

唔出啦

【李華華搶先睇】銀娛取消業績會 呂志和想避風頭?

即時財經 2017-08-29 22:10:45 HKT

銀河娛樂﹙0027﹚明日舉行董事會會議，批准刊發中期業績公告及考慮派發中期股息，惟公司稱由於颱風「天鴿」吹襲對澳門造成前所未有的影響，將不會於明天舉行記者招待會。

對間公司黎講，應該係好事黎（形象挽救方面）

唔係仲好咩
比曬位你地入貨

called

仲未出既

快d比我隻牛仔食糊啦

仲末出

派特別股息$0.33

每股賺$1.072 比上年同期多 $0.476
(79.9%)

粗略望左眼

唔知本身大行預期幾多
不過睇落唔差

對比其他賭股，個表現算相當唔錯
不過唔知本身行預期幾多

唔係太識睇 不過見佢賭收增長好少 其他收入就勁 會唔會比人借勢沽

行->大行